真係唔明派錢有咩咁開心

特別係藍屍 聽到有10000蚊開心到飛起咁
其實說穿了 政府唔識點用錢
700憶應該放落民生措施 例如醫療 大學
有錢 病死咗都冇命享
睇見民建聯最好笑 搶住出黎帶光環
不過點都好過10000憶起人工島

未到手都可能肺炎死撚咗

佢派唔派都唔識用錢架喇

拎錢返大6同老婆玩
申請埋佢來先

又係呢d論點
唔係以為佢唔派就會用得其所啊ma？？

就算肺炎過咗 睇病等咁耐
等得黎都死咗啦

錢照拎 街照上

班廢物想係選舉到拉票姐，肺炎又搞唔好，黑警既一舉一動其實都好影響大商家，根本港共政府同黑警遲早玩完，係睇下沈默既大多數香港人幾時先ready，而家係佢地想攬炒，香港人團結推翻政府反而唔使一齊死

唔派仲開心？

我覺得係用落去民生措施
就咁派顯得政府無能

樓主眾人皆醉佢毒醒緊 唔好阻住佢

最尾個句咪岩囉

咁個政府係無能你無野啊ching
仲對政府有期望

你都識講藍絲 藍絲冇思考的

你咪唔好撚拎囉弱智仔
我年年有交稅
呢加佢回返少少比我咋仆街

咪係，我要供樓

食完政府粒糖,好快輸番間廠俾佢

問題係食唔食粒糖都輸間廠比佢啦

港共,點解要浪費資源係醫療同教育??賺到錢??

派錢起碼有維穩效果

其實已經去左咩都反既地步

所以真係要思考下，佢有乜目的

唔派=唔會輸？

唔係開心，係而家有咁既必要。
有錢就可以振興消費

唔派都無能架啦

戇撚鳩
而家有一大班人放緊無薪假手停口停
人地屎都無撚得食就黎餓死
你叫人攞返舊錢出嚟搞醫療搞大學

呢個真
立法會選舉唔洗輸咁慘
不過政府下年先派到.......

個問題係個政府肯放D錢落民生到緊係好
但你覺得係家個政府會咩？777剩係識派錢比自己人
既然係咁既
不如派晒比市民好過

依家醫療的確係急需
大學研發又唔可以停
派錢？佢派得黎 我都死咗啦
唔記得4000 佢派幾耐？

佢綁架埋其他議䅁

前題係要有一個肯反省既政府

良好制度下當然唔想佢派錢

希望佢用得其所

但可惜唔係

佢呢1萬只係想繼續安撫班港豬(你所講既藍屍)

而一早醒悟既

錢咪照袋但仍然會繼續反鳩你中共

政府不嬲都冇畀錢大學研發

樓主自己用腦諗下大家因為反修例同武漢肺炎付出左幾多

上面有位巴打講得好
贏粒糖 輸間廠

咪on9
我已經唔會再讀書,佢俾大學關我撚事

唔使咁緊張，只係討論下政府點解咁好死派錢

TG :
FB :
IG :
WEB:

間廠係咪都輸

唔派，佢地都係會利益輸送俾大陸

不嬲都唔想佢派
香港人交稅比你服務香港人，你又派番錢比我地自己搞掂番
咁我地交稅養你班淨係識派錢既垃圾做乜
第二，派錢又唔一定幫到最有需要果班人，派黎派去都係啲無無謂謂既大陸人
學人話齋，你攞黎做啲改善到民生既野，就算你攞錢買垃圾桶，整下啲路整下欄杆，都叫做改善到個環境啊

拎嚟做棺材本差唔多㗎喇

呢d論點當年6000蚊都見過

真係好撚好笑
2020啦政府識做就唔會搞到今日咁啦

佢施捨一萬俾你，同時拎幾百億去殺害香港人
就算你反對咗，佢一樣照過錢一樣照拎
邊撚個贊成份預算案，邊撚個就係殺人幫凶

我覺得政府廢事黃藍connect
肺炎事件 超多藍屍開始屌政府
唔想立法會輸咁多
以小換大 加上又唔係自己錢

岩啊！唔識用咪用錢塞住人把口

的確係，根本派錢只係政府交易，係西環叫柒婆幫建制派响立法會保住席位，可以預期嘅，係之後啲濕鳩選舉主任就會不停DQ非建制派嘅候選人

而且，預算案公佈後唔夠半個鐘，有啲建制派已完，已經可以將預算案嘅重點整成海報廣傳，唔係預先通咗水俾建制派，邊可能咁快ready?

認真 得沉沒大多數藍屍港豬最受落

所以上面有班人 我唔需要回佢地
有粒糖有咩咁開心 ？
輸返條命 值得咩？

今時今日我見fb仲有好多呢撚樣,唉,民智仲未覺醒

上面頭幾頁一大班
睇下佢地有粒糖 幾開心

啱呀 所以我唔會拎嗰一萬蚊 比返政府算

直接入自己個袋有咩唔好？
大家可以自行決定點用呢筆錢
想有意義d咪捐左佢 學下野囉

上次$6000已經係2011年啦
10年先一次 咪當bonus

最後
真黃絲唔會因為呢筆錢而原諒政府

最驚之後上街人數會少
d港豬有粒糖真係會滿足
林病奸計咁就成功

隔離POST睇到
財政預算案糖衣毒藥
1.財政預算案包含警隊預算258億.
2.財政預算案預留「7千6百萬」撥款警隊購買「6架全新裝甲車」
3.警隊薪金津貼預算增加22億
4.警隊設備預算增加3倍

你仲拎唔拎錢 ?

唔派 又屌唔派
派左 又屌用不得其所

拎
不過示威活動唔會停
拎黎買gear

傻既 緊係幾大都拎左先
佢其他果幾項 你跟本阻止唔到
更加應該拎佢錢 用落抗爭/黃店

問題係政府唔識用錢，橫掂都唔識用，直接派好過

會通脹

推

你上晒岸, 就覺得1萬蚊好少錢.
對於好多人, 1萬蚊已經好多. .劏房租, 睇醫生. 都叫做有少少幫助
政府洗錢 唔知洗咗係邊到. 比班建造業 賺撚晒,
醫療買藥, 藥廠又開大數賣比政府. .
現金1萬, 起碼真真正正, 到手比市民.

佢派唔派錢同搞嗰幾樣開支無衝突架啵佢唔派都係會搞

冇咩所謂原唔原諒政府
啲錢本來就係人民嘅錢
政府只係代為管理

起碼我嗰1 萬會去咗黃色經濟圈到,
200萬人有一半好似我咁,
就有100億去咗黃色經濟圈/義士到,
不完美, 需改善, 但好過政府送俾支共

攪呢類野, 實會有人從中取利, 10億, 只係做到5000萬成果

經濟學上派錢喺最on9
仲要一年後先拎到

你估吓政府/商業會唔會借機加價？
交通 物價 一升返
流返哂俾政府
重唔會跌返
10000蚊真係可以買起成間廠

問題係政府唔會用係民生上
全民回水好過

呢度真係好睇
港豬 浮哂上黎

等政府做野我情願派錢了
1萬thx

依加派就最好
仲期望呢個政府會顧及民生
唔派咪又係竹木中弓中益輸送去中資公司到
最尾又係益中共

我都覺...佢買電槍果時有無問財政預算案?
但係佢要增加22億津貼
分比3萬隻狗, 無人多 7萬幾

分晒佢都好, 因為啲隻理財弱智, 好快賭晒

大把住滿7年既蝗有份

1萬GEAR , 對佢以億計既GEAR,
佢想將港狗變解放軍

去支持黃圈緊係岩
但係其實我覺得黃圈都要諗下

你從黃圈所賺到既錢
最後又去返藍業主, 同藍供應適果道
不如啲黃圈一齊訂貨啦

啲樓上CAFE 搬下位,
搵到黃業主緊係好,
無都等啲租平啲, 令黃圈既錢流出無咁快

面對無能政府
只能派錢

ON9 在通脹 , 其實政苦點會唔知
佢覺得頂住個經濟同物價一兩個月,
武漢肺炎會無咁勁, 就繼續升
但係如果兩個月未散,
我肯定跌得仲金

如果唔派錢，啲錢最終會落返大陸手

所以咪話派錢有咩咁開心
d藍絲聽到開心到 以為自己上天堂
呢度有部分on9 話咩 有粒糖已經好好
唔好因為派錢 忘記政府無能
我最驚係呢樣
因呢度真係有人因為政府派錢 而忘記初衷
港豬從來都係港豬
最怕 行動 遊行 因為咁而冷淡

我就真係明白派錢有咩咁開心，我係咪有病？好撚驚................

都唔知係咪真係派 一陣又諸多限制 最後比晒新香港人

你講到好似10000蚊聽日就到你手咁
下年最快 快呀先拎到呀
姐係2 3年後呀 4000你要幾耐先拎到

佢地有關愛基金 快速批

基層既人係最鐘意先洗未來錢
你同佢講下年有一萬,
佢聽日就去洗左 8000先啦

一萬對我黎講一啲改變都無
SOR

唔一定去藍屍仆街業主到,
佢地夠錢分分鐘買舖自己做都可以嘛,
問題係幾多人真係去幫黃圈?
好多口講幫手足, 嗰頭去飲喜茶,食M記,吉野家

我10年前先會咁諗
唔派咪利益輸送囉
咁點解唔拎咗先

呢度d港豬 論點超好笑
因為政府無能 所以派錢 有粒糖已經好好
咁點解唔推翻垃圾政權呢？
遊行 行動 活動 個時去撚咗邊
明明超多民生問題未解決 以為派錢就可以唔理
港豬們你重幾廿年係香港呀 咁撚短視

D錢我嫁 垃圾政府 比撚返我

應該香港最後一次派錢~

咁你喊住屌住申請攞錢咪得

巴打有咩病？

你唔要，咁你送1萬比我ok？

就算買鋪, 搵左個藍業主, 一樣比佢賺一大筆
除非而家呢個時段, 再將個價壓到最低 咁買

黃圈要自己生性, 始終生意都係要賺錢
如果唔好食, 出野太慢, 根本翻唔到枱
最後都係搞唔掂

精神病
政府咁樣派錢
上面一大班覺得咁已經係恩賜
唔洗介紹我睇醫生 因為要排政府排幾年

（文宣做野）沒有抗爭，就沒有派錢！派錢是手足功勞！要明確話比廢老同支那人聽！

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

對港共黎講 最大民生議題係維穩啫

你睇佢擺左幾多錢係買gear同請狗仔

推翻政權的確係最好既目標
但係我港共後面係中共
你覺得應唔應該先推倒中共 ?
民生問題有好多, 如果仲係呢種政苦,
永遠都無法解決 ...

咪玩啦 唔派等於會放落民生?
咩logic? 2020年啦清醒D啦
就算有都唔會係比你得益

等於想同共產黨講道理一樣

俾你有咩用？

10k all in 豬咀

政府不知幾撚醒
你用利民角色咪覺得佢on9佢廢
但用共匪搞鳩香港既角度睇根本政府係超撚勁
反而我地運動堅持到咁耐係奇蹟

最好派哂d錢然後解散政府

所以民怨咪升溫
政府發揮唔到功能 為市民服務
唔推翻 等幾時
1萬蚊 用到幾時？
你眼白白睇住d錢 用落中共 服務共產黨
咩都唔做 就好有問題

鞋 黑彬 黑褲 頭都要好裝備

鬼唔知阿媽係女人
你瞓撚左幾多年
你唔係唔知佢哋永遠唔會咁做呀嘛

所以咪屌9班藍屍囉
佢地都未醒
最驚之後場運動 冷淡

要你食咁耐屎而家比粒糖你

一萬夠買機票走人 唔使搭漁船去不漏洞拉啊

上面都有人覺得食屎食咁耐
有粒糖好開心嫁啦

當香港都要淪落到要行澳門果套
某程度上已經印證一切社運同民運
遲早會係香港史上畫上句號

買口罩都用哂啦

真係當大家會原諒政府咩，呢個係不共戴天之仇，兩者完全無關係。出面都已經有好多人討論緊點用呢筆錢對手足係最合適，講真如果收咗一萬蚊就會忘記政府嘅惡行，咁呢個人都本身都唔係太關注啦，對手足有啲信心好唔好

派完都可以推翻
一路派都可以繼續推翻
與其比共產黨點解唔拎埋佢? 要拎一齊拎
為市民服務 打少下你算係咁啦 仲想話港共會為你服務
夜長夢多

再者你升溫又點 除非武裝起義架姐 唔係點?人地有槍有炮
你連物資都唔夠連反抗機會都沒 買文具都要錢啦

讀過小小econ都知派錢係最撚戇鳩
唯一好處係最簡單

所以#1 係屌藍屍先
對手足有冇信心 要睇之後行動
要睇睇未來幾個月重有有2百萬人

有道理 如果應用於黃屍
但係藍屍唔係咁睇呢
睇返前面 一大班港豬留言
你就知唔會好似你咁講咁理想化

正常係 但近年連藍絲都唔撚信 回左水到手再講

d錢唔派都係拎去起人工島㗎啦

咁不如派俾我用好過

藍絲係咁短視又愚蠢架啦
唔短視唔貪錢就唔會係藍絲啦

不過黃既睇法係寧願佢派,
好過d錢係政府手中用係其他地方咁解

我2個星期
已經剩支出冇收入
工都冇得返 仲想點？
搵其他PT？
派錢唔係開心
係終於可鬆動d

民智從未開發
從未進步過

所以派錢 = 政府無能
唔派錢 = 政府對抗主流民意

所以香港人無論點都會贏

下年你可以鬆動既
最快

如果本身等錢用 一早已經死
有左一萬都唔會解決本身問題
最多比你支持多2-3個月生活費

曬氣啦 2012年派錢果陣已經大把人講緊你依堆野
直接派錢仲實際

真心, 都係今日先知佢派, 係有小小開心
因為都唔預佢派
根本佢死都唔派, 你亦奈佢唔何

依家派當然係好,
不過就算唔派的話,
抗議活動仍然會持續
無論如何, 依個政府一早已經無晒威望
時機一到, 分分鐘解體

真，就算當初話唔派依家又派，根本唔會有咩感覺

又係咁講,次次話用係其他地方,咁多年又點呢?

on9

#ALERT 陳茂波：派一萬元手續越簡單快捷越好，目標暑假可陸續發放 (2/26/15:14)

SOURCE FROM NOW

首先，建議你喊住攞錢
第二，你根本唔明白有需要嘅人
第三，每次派錢都係有你呢d人出嚟請
第四，先不論政府on9與否 或者付唔付合經濟 派錢起碼個個有得分
第五，拎完就變藍絲咩屌 如果係 個d垃圾不要也罷作為黃絲 根本好似要行種族優越論咁

廢事再覆你 你都係引戰個批嚟
一係乜都會屌個d

我都希望暑假 你會拎到
等你可以鬆動d

派錢唔好 前題係個政府識做野
成個政府垃鳩圾 留錢有柒用？

等一萬蚊開飯嘅，開心死，雖然唔知係咩做到咁等錢洗
港豬唔等錢洗，但平時要爭扎先有一萬蚊，都會好開心
中產一萬蚊碎銀平常心
得班等錢洗嘅人先會開心
正常諗下，政府一路派錢唔緊要，另一方面又唔放錢落民生度，再俾曬啲錢俾狗
俾到無曬錢，就借，借錢都要養狗，香港玩撚完
政府無錢，下年唔洗旨意有退稅，派錢
派完錢咪又係俾商家佬賺，一萬蚊夠我發達咩，總之我唔開心，唔想消費，仲要俾強姦金

無開心過

巴打 你呢篇講得超好
民生問題從未解決
淨係醫療都大把野講
政府醫院睇病排幾耐
私家又係咁加價
最好唔好有病
如果唔係粒糖 冇命享

成班離撚哂地做乜鳩
唔派錢攞去改善醫療乜乜乜
呢啲濕鳩野係on9通識先會有
人地咪攞哂你啲錢去起鳩鐵 港豬澳囉

之前先抽起一大堆醫療同大學嘅撥款， 你覺得佢會而家會畀番咩？

我唔覺得會喎
郁啲就話人係港豬
係咁港豬嘅 送中撤回咗個運動就收咗皮啦
抗爭咁耐以黎係為咗全民派錢咩？

巴打心水清

囉錢去醫療有咩問題？
有通識先有改善醫療？
醫療款項幾年前先比人cut
你有冇試過睇街証？等咗幾耐？
基本民生都保障唔到 要個政府重咩
係咪政府不嬲都係廢 所以就可以習慣
有粒糖已經好好？

藍絲眼中只有錢

Both lo

唔會
所以大家要抗爭
行動 就係咁誕生

區議會選舉就係冷淡咗
呢個係事實

點解你仲會覺得唔派一萬佢會用落改善民生到
派=再抽啲錢買6架水炮車
唔派=拎哂啲錢買60架水炮車

我幾時有講政府會用落民生
#1 我係屌9藍屍咁開心都唔知做咩